中秋銅鑼灣圍捕至少六十人 警譏諷被捕者「喺臭格食月餅

【10.1 銅鑼灣｜中秋銅鑼灣圍捕至少六十人 警譏諷被捕者「喺臭格食月餅」】

今年十月一日既是中秋節，亦是中華人民共和國國慶。原定民陣於今天於港島舉辦遊行，被警方反對後上訴遭駁回，事後仍有網民號召按原定安排繼續。

過百警員中午起已經駐守原定出發點銅鑼灣東角道，在場亦有大批記者，警員多次舉起藍旗警告市民切勿聚集，甚至在市民高叫「光復香港，時代革命」等口號時，三度舉紫旗指違反《國安法》。

其後警方約下午四時包圍百德新街，京士頓街至記利佐治街一段。警方截查至少六十名市民，包括東區區議員李予信、中西區區議員梁晃維。該批市民終遭警以「非法集結」名義拘捕，被綁上索帶並帶上白色旅遊巴離開。期間在場有警員閒聊時譏諷被捕人士今晚「喺臭格食月餅」。

事後其中一位38歲女被捕者的母親張女士，指今日與女兒和友人三人到銅鑼灣購物，剛才曾到誠品書店買書並保留單據，並計劃晚上「鋸扒」慶中秋。

惟她們走到百德新街一帶時，隨即被警方突然舉起黃旗警告後包圍。她截查後獲得警方放行，但她的女兒和友人卻未能倖免遭到拘捕。她為此感到徬徨，並不斷詢問在場記者有沒有區議員能提供支援。

文：陳世浩
攝：吳芷榕

#中大校園電台
-----------------------------------------------------------------
Facebook 專頁：中大校園電台 CUHK Campus Radio
YouTube 頻道：中大校園電台
Instagram: cuhk_campusradio

後生是原罪

今個中秋並唔完整 真係講唔出中秋節快樂

有被人屌到鬆哂嘅狗嫂

班狗連月餅都無得食

而家畀我屌緊 唔得閑

面對？

終極圍爐

似以前台灣啲外省人

狗食屎？

推上國際，屌佢老母死黑警

每次睇都覺得好笑

山塞王又贏

你話係惡搞片我都信

上到熱門

Push

on99
就嚟中秋都冇興趣慶祝
仲講食月餅
old school

香港警察真係好撚嘔心

剛才曾到誠品書店買書並保留單據
依家買書都唔得

食狗餅

狗係食屎

今日被apple 貼個前tvb 真理部成員平時做live 好撚串
現實係ig 要鎖+del 剩67個follower

然後警甴：乜你哋真係咁憎我

你班狗企係條街屎都冇得食喎

你可以follow 我
我定期幫cctvb 真理部成員出po

黑狗讀得書少
一學講人話就講錯
建議都係繼續吠
無謂出醜

鬆到可以係狗嫂個西度塞月餅

笑撚死

Real

push

推 黑警死全家

包到咁講依句

慘得過你地要對住鏡食先可以同人一齊食月餅?

黑狗食元寶蠟燭啦

風林山火滅中共，全國人民賀起來

賤種=popo

自己濫權仲好意思講
全香港人公敵

挑 你要拉邊個唔得
你中意拉埋你老母入臭格都無人阻到你架啦
我地選擇唔做狗啫

咪嬲啦曱甴仔
留返個ac出年玩啦傻鳩

on撚9

呢句垃圾同佢哋嘅人生一樣荒謬

大律師公會:我睇唔到

dllm死黑警

popo：係咪真係咁憎我地

你班賤種食屎狗月餅都無人同你食

有單據都鳩拉

交數都唔係咁交啦嘛

你班垃圾遲啲分分鐘連日台都去唔到啊

無面見人仲話正義
含撚啦碌柒

恐怖份子政府

繼續講

未啊
但佢地過得好好？
仲食緊海底撈？

隔多排咪知邊批好啲
但2邊都有死左睇左到結局

好過有班垃圾冇晒親戚朋友,d所謂"朋友"就係同自己爭上位嘅同事,每日唔敢面對自己

話你地呀,香港警察

好感謝一班小丑今日出來娛賓，為沉悶嘅嘅抗疫日子加點笑料

班死曱甴落地府慶中秋啦

班傻鳩埋跪喺度食?

有2手大陸月餅，仲要過期

你班黑警夠膽show老冧先講啦

關你撚事呀賤種狗

面對？？？

太監教人洞房有異曲同工之妙